Dost慘被土砵亨解約！

成隊主力解左一半

你走未

抵啦咁廢

點呀

降班啦

主席仲有冇搵人打球員

WHO？

抵啦

應該係球員單方面解約
其實都唔係"慘被'
而家有實力既自由身球員好容易可以得到一份好值錢既合約
比起轉會叫價力高好多

例子: 自由轉會去中東/美國/中國/日本掘金
利物浦Can轉會祖記
得番半年約既山齊士轉會曼聯
3M release clause 既伊雲斯轉會李斯特城

所以佢地單方面解約, 損失既Sporting, 而且佢地好可能有手尾跟
可以issue 國際禁賽令同埋追番球會損失既轉會費

邊有球會敢簽，一簽士砵亭肯定告你

go chelsea la diu

Dost咁仆街

痴撚線球會 痴撚線球迷 打鳩自己班球會 係人都走啦

收到風解約4子獌阿猁一人一件
唯獨dost冇人要

死去大陸返工！

慘 又要比人爆頭又要解約

好久不見路清

屌你老母樓豬係唔覆我